讀8大化學畢業後可以做咩?

畢業後前景點

做咩都得

保安

祝你好運

M記

可唔可以做絕命毒師咁走去整冰

Lab狗

等收皮

溝化學品自殺

考慮轉行

黑警

講得8大 一係city 一係bu

紅磚呢

讀poly 嘅通常會直接叫poly

識人做customer service
之後讀master nursing

升級版火魔

你要明白佢唔係一個普通嘅化學老師
佢係一個好有料嘅人只不過係屈就左係間學校度

轉行/考政府工

化學博士-毅誰.jpg

我都想咁 但個master nursung係full time

好似要full time讀兩年
我諗佢之前都係做嘢儲落啲錢去讀+生活費

唔知學費洗唔洗廿萬？

唔止啊 印象中40雞左右 係for bachelor唔係nursing嘅人讀 我本身已經有份工 要quit咗份full time去讀 真係未必得 有part time嘅一定去馬

乞食

我就是例子

嘩成半球
你係讀就快
越遲轉行越蝕

280000學費
100000生活費
做lab肯定儲唔到

不如考EO 儲完錢轉nurse

去做公正行

Heisenberg

人工差唔多
點解要轉返SHIFT做厭惡性工

Breaking Bad

警世
21分 就去讀civil mech
成績差 係要做辛苦工
只不過pure science想辛苦都冇得辛苦

香港九成讀完chem既人應該都唔識整

做化學

藥廠

應該答到要用anhydride
D conditions冇哂

做到eo,應該唔使讀master 洗底

Intertek

你未讀完已經要去赤柱坐返3,5,7年先...
因為毅進仔可以屈你的筆記係製造化學武器或炸彈的証據,

紅磚化學有咁勁咩
好奇問下

做..化驗師

化學畢業除nursing仲可以讀咩轉行洗底

利申：Lab狗

哲學又化學？？

phd呀

拎老綜是唯一出路

+1乞食例子

人哋個函頭係叫做doctor of philosophy

ic
即係全部都叫哲學博士